其實阿仙奴踢到咁

不如直接投降 保留體力好個啦

出左伊禾比就已經有心投降啦

反正雲加都好似唔多在意

搵殺卡出去踢傷迪布尼好過啦

曼城已經踢得唔多順 都踢到咁